請大家花幾秒入黎悼念下呢隻壁虎bb

行過突然發現，應該係關門果時，
佢走唔切，結果夾到扁哂。
屍身發黑，唔知死左幾耐，
陣間仲要幫佢收屍，唔知拎上手係咩感覺。

好慘

神獸

我想嘔

我試過係拖鞋鞋底見到有乾屍
唔知死左幾耐，一塊咁搣左出黎

唔敢去摵佢

有冇近鏡

慎入 極嘔心

我試過冰格搵到條冰屍
唔知佢點解要sip去凍冰冰嘅地方冰死自己

個框仲要立體，好有心

成塊香口膠咁

有一晚半夜開門閂門又係睇唔到夾死咗隻

我都試過 細個屋企廁所門又係咁夾死咗一隻 發現嘅時候係因為見到地版有屍蟲

有屍蟲咁得人驚